麻煩柒婆自已睇下華大基因的track record, 先叫市民去免費檢測

路透社、《紐約時報》等多間外媒報道，瑞典公共衛生署（The Public Health Agency of Sweden, Folkhälsomyndigheten）25日公布，因一批在中國生產，來自華大基因的新冠肺炎核酸檢驗試劑有缺陷，導致約3,700名使用該試劑的人士出現假陽性，誤變確診患者。
無法區分出極少量的病毒和陰性

瑞典公共衛生署指出，試劑在今年3月至8月分發給民眾在家使用，但試劑卻無法區分出極少量的病毒和陰性結果。當局發現事件後，聯絡相關的市民，並調整數據，現時瑞典約有8.6萬宗新冠肺炎的確診個案，死亡個案為5,814宗。

不過，當局則未有透露，全國共使用了多少個華大基因提供的試劑。署方要已將華大基因要改善及調整試劑，並就今次事件通報瑞典醫療產品局、歐盟，及世衞。

據華大基因介紹，涉事的試劑獲中國、歐洲、美國、日本、澳洲、加拿大等國家使用，也列入世衞緊急使用的採購名單，目前已經向全球180多個國家和地區分發。《香港01》就事件向華大基因查詢，暫未獲回覆。

本身想去 但怕驗錯 現在不去了

之後幫你打大６疫苗
大６疫苗track record正到大６喱都喊打

柒婆就一定知

係所謂專家唔講啫

中午Cable news有報, 好波

柒婆就係害香港唔夠